點解有人連英冠都MON到實架

n賓OG都有人抽水

賭

yes🤓

柒事傳千里

陣間佢IG又叫春

樓主仲講

不要推🙇

又幫人地發揚光大
叫撚左佢番膠登架啦

25皮鞋狗

本來唔知 謝樓主

大家千奇吾巧講n賓OG啊！

收嗲啦皮鞋狗

OWN GOAL都係GOAL丫
話時話頂得真係幾靚, 個龍門完全無反應

冇人mark 大撚賓
抵輸la

點解唔慶祝

殺手本色

唔睇韋根囉咁

頂得幾靚